掉單車落東鐵線路軌個位同我入一入嚟

你知唔知咁做好危險，如果火車出軌會危害幾千無辜市民嘅性命。

但係我最驚都係你啲暴徒聽過一個叫狼來了嘅故仔，一陣如果你班暴徒走去影路軌，然後key啲人/狗/單車上去，攞俾啲職員睇，成條鐵路就即刻要停駛。咁會阻礙無數市民返工返學，影響香港經濟，人人得以喊打。

所以我再次警告你班暴徒唔好做啲影響香港經濟同埋市民生命財產嘅事，否則後果自負。